有冇發現地鐵站多咗好多CCTV

上至閘口，下至月台

多左好多長形同圓形嘅眼仔

全部都係一個月內嘅事

好明顯係方便捉人拎證據

遲啲做埋監控，評分系統

每次見到都好不安，又好感慨呢一個社會

好煩

簡直痛心疾首。

冇人見到？？

長形係舊，dome shape係新

覺，係咪特別加就唔知

加黎做乜 好多錢咩

一直都有
只係你地無留意唧

係多左好撚多 我行落月台途中起碼見到六個 有啲用膠紙包住未開封

邊個站?
等我留意下先

不過之前一直都係有好多

禮拜日集會見到

裝咁多無死角唔通話驚人跳閘要追住黎罰錢咩